
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [278. 第一个错误的版本](https://leetcode-cn.com/problems/first-bad-version/)

## 題目描述

<p>你是产品经理，目前正在带领一个团队开发新的产品。不幸的是，你的产品的最新版本没有通过质量检测。由于每个版本都是基于之前的版本开发的，所以错误的版本之后的所有版本都是错的。</p>

<p>假设你有 <code>n</code> 个版本 <code>[1, 2, ..., n]</code>，你想找出导致之后所有版本出错的第一个错误的版本。</p>

<p>你可以通过调用 <code>bool isBadVersion(version)</code> 接口来判断版本号 <code>version</code> 是否在单元测试中出错。实现一个函数来查找第一个错误的版本。你应该尽量减少对调用 API 的次数。</p>
 

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>n = 5, bad = 4
<strong>输出：</strong>4
<strong>解释：</strong>
<code>调用 isBadVersion(3) -> false 
调用 isBadVersion(5) -> true 
调用 isBadVersion(4) -> true</code>
<code>所以，4 是第一个错误的版本。</code>
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>n = 1, bad = 1
<strong>输出：</strong>1
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li><code>1 <= bad <= n <= 2<sup>31</sup> - 1</code></li>
</ul>


## 相關題目

- [二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)
- [交互](https://leetcode-cn.com/tag/interactive)

## 相似題目

- [在排序数组中查找元素的第一个和最后一个位置](../find-first-and-last-position-of-element-in-sorted-array/README.md)
- [搜索插入位置](../search-insert-position/README.md)
- [猜数字大小](../guess-number-higher-or-lower/README.md)
